有冇人試過一個人係屋企唔敢訓？

今日roommate唔返黎訓，我自己一個訓房，依家燈都唔敢熄。雖然有另外一個roommate訓廳，但係佢已經訓著咗。唔知點解好驚，但又好眼訓，點算好

我過嚟陪你瞓

三個roommate都成日同男朋友出去玩過夜唔返嚟瞓,好唔慣間屋無人,會開晒全屋嘅燈眼光光坐到天光